点解冇晒黑暴揽炒派但系经济仲系咁差？

连戏院都顶唔顺执笠了😭😭😢😢

無用書面匪語0分

Donki/K11/賣樓咁多人排隊你同我講經濟差

國安法太利害

我系save hk群组见到大家都系咁说话既

電影院呀cnmb

哭𠹌口左

係囉，連登donki指數仲係好高喎

佢地成日用甘同噶

加埋壽司郎指數啦

点解立法会改组 恒指唔识升
我仲以为阻止左揽炒派入立法 香港经济蒸蒸日上

根本係得班辣殺低下階層俾人炒，你睇下K11開返d人多到

無晒攬炒派 反而搞到美國佬都日日跌
到底邊個攬炒緊